求求大家，星期日一定要出黎

求下大家，呢次一衰就銳氣盡失架啦

推

pish

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

push